20-25k 招 QA Analyst | 25-35k 招 Senior QA Engineer

職位 : QA Analyst & Senior QA Engineer

工作性質 :
- Manual
- Automation - Selenium

薪金 :
- QA Analyst - 20-25k
- Senior QA Engineer - 25-35k

工作時間及地點 : 尖沙咀 / 香港島 ( 9am - 6pm )

聯絡方法 : Telegram -